我岩岩去凱施買蛋糕 見到個送貨佬唔帶口罩

條送貨廢老冇帶口罩送貨仲不停同d員工傾計
咁佢好大機會d口水已經噴左落d麵包蛋糕度

我覺得幫襯呢d麵包鋪好危險 搵命博咁

個蛋糕有無包住先

凱施餅店 Hoixe Cake Shop：藍色商家（小食）

藍店?

d蛋糕同包冇獨立包裝架

係呀好撚危險㗎咪撚出街喇柒頭

原來一直呢間野既送貨佬都唔帶口罩

間野容許d送貨唔帶口罩都冇問題？

好似係

死開啦恐懼撚

唔知呀

你都on撚9

未有肺炎前間間都係咁嫁啦

咪又冇事

廢撚事同呢D人講
扮撚晒獨特
可能D人屙D尿落去
佢都叫你驚就唔好出街
同比卡超一樣

你仲on9啦
未有肺炎之前緊係冇事啦

多謝樓主提醒
唔會去呢間買

打手

條友出名熱狗黎
你起下底就知

呢兩條友唔聽國屍話

當睇唔到咪算,分分鐘啲黃店都係污穢到仆街,咁你係咪唔幫襯丫

落觀塘望下個送貨環境嘛

係呀冇問題呀,咪撚再講

Blocked 條傻仔算

恐懼撚收皮

冇人理你個恐懼撚呀